唔得啦 我嘅巨龍 要覺醒啦！

瞓撚醒未啊你

我未 但條龍醒咗

咁又點呀

呢啲係咪叫晨勃

有無啲淫賤啲嘅

呢啲叫迴光反照， 有得用好用

幫幫我出火

搖滾啲嘅

想要淫賤啲嘅

冇問題，約個地方出嚟幫你消消佢囉( 我識唔少200磅寂寞中女，介紹費少不免啦)

憤怒啲嘅

中女唔係問題 磅數方面出咗事

我你算過 仲有三次到 之後佢會沉睡百年 好好珍惜

照鏡啦屌你老尾

大c

甘撚系？

泰妹可以幫你火

磅數唔係問題啦，多咗嘅留返D宵夜囉

天氣凍，呢期保暖第一

不了 唔想火

天氣愈凍我就愈強大

知你大隻所以搵返啲有份量嘅

搞搞佢啦

點解海水係咸